想問下而家英超射手榜榜首係邊個？

大聲啲！

沙拉

少高又然